點解香港比起其他國家會做得咁差？

因為香港唔係國家囉屌你老母！
你都唔話得事！

特首唔同